
1. Which of these was shown? ani: Pink rose/yellow gift/blue diamond
question:[0,6,12,3,4,5,14,7,8,9]

A.Pink rose  B.Red Rose C.Blue Gift D.Red Gift
Answer:[0,11,13,3]
--------------------------------------------------------------------------------------------
2. Which of these was not shown? Ani :purple rose/purple gift/green diamond
question:[4,8,10,5,8,9,6,2,1,13]

A.Yellow rose B.purple rose c. purple gift D.Green Diamond
Answer:[12,8,10,4]
--------------------------------------------------------------------------------------------
3. Which of these was more in count? Ani : Redrose 5 / skybluegift 3 / pink diamond 2
question:[2,2,2,2,2,9,9,9,13,13]

A. red rose B.pink diamond C.Skyblue gift D.red star diamond
Answer:[2,13,9,11]

-------------------------------------------------------------------------------------------
4. Which of these was less in count? Ani: LightRose 2 /Green Diamond 4 / Blue Gift 4
question:[3,3,10,10,10,10,7,7,7,7]
A. lightRose B.YellowRose C.Bluegift D.Green Diamond 
Answer:[3,1,7,10]

-------------------------------------------------------------------------------------

5. Which of these was shown? Ani: Purple rose/yellow gift/blue diamond
question:[4,6,12,1,3,5,9,14,11,10]
A.Purple rose  B.Red Rose C.Blue Gift D.Red Gift
Answer:[12,2,7,5]
-------------------------------------------------------------------------------------
6. Which of these was not shown? Ani :purple rose/purple gift/green diamond
question:[4,8,10,5,1,3,7,6,11,14]
A.Red Gift B.purple rose c. purple gift D.Green Diamond
Answer:[2,4,8,10]
-------------------------------------------------------------------------------------
7. Which of these was more in count? Ani : Yellow Gift 5 / skybluegift 3 / pink diamond 2
question:[6,6,6,6,6,9,9,9,13,13]
A. Yellow Gift B.pink diamond C.Skyblue gift D.red star diamond
Answer:[6,13,9,11]
-------------------------------------------------------------------------------------
8. Which of these was less in count? Ani: BlueGift 2 /Green Diamond 4 / Purple Gift 4
question:[7,7,10,10,10,10,8,8,8,8]
A. BlueGift B.YellowRose C.Purple gift D.Green Diamond 
Answer:[7,1,8,10]
------------------------------------------------------------------------------------

9. Which of these was shown? Ani: Purple Gift/yellow gift/blue diamond
question:[8,6,12,10,9,7,4,3,1,5]
A.Purple Gift  B.Red Rose C.Blue Gift D.Red Gift
Answer:[8,2,0,11]
------------------------------------------------------------------------------------
10. Which of these was not shown? Ani :purple rose/purple gift/green diamond
question:[4,8,10,9,7,3,5,0,1,6]
A.Skyblue Gift B.purple rose c. purple gift D.Green Diamond
Answer:[13,4,8,10]
------------------------------------------------------------------------------------
11. Which of these was more in count? Ani : Green Diamond 5 / skybluegift 3 / pink diamond 2
question:[10,10,10,10,10,9,9,9,13,13]
A. Green Diamond B.pink diamond C.Skyblue gift D.red star diamond
Answer:[10,13,9,11]
------------------------------------------------------------------------------------
12. Which of these was less in count? Ani: RedStar 2 /Green Diamond 4 / Purple Gift 4
question:[11,11,10,10,10,10,8,8,8,8]
A. Red Star B.YellowRose C.Purple gift D.Green Diamond 
Answer:[11,1,8,10]
-------------------------------------------------------------------------------------

13. Which of these was shown? Ani: Blue Diamond/yellow gift/Red star
question:[12,6,11,8,7,1,3,5,0,13]
A.BlueDiamond  B.Red Rose C.Blue Gift D.Red Gift
Answer:[12,4,9,2]
-------------------------------------------------------------------------------------
14. Which of these was not shown? Ani : PurpleRose/purple gift/green diamond
question:[4,8,10,13,0,5,3,2,14,9]
A.PinkDiamond B.purple rose c. purple gift D.Green Diamond
Answer:[11,4,8,10]
-------------------------------------------------------------------------------------
15. Which of these was more in count? Ani :YellowDiamond 5 / skybluegift 3 / pink diamond 2
question:[14,14,14,14,14,9,9,9,13,13]
A. Yellow Diamond B.pink diamond C.Skyblue gift D.red star diamond
question:[14,13,9,11]
-------------------------------------------------------------------------------------------



























 
